召喚跑得快嘅 又嘅得耐嘅人

依家d黑心藥房 賣口罩 賣得咁貴
我地一於去買